其實捉鬼好簡單一個紋身搞掂

黑狗死全家之類...
相信依個時勢好多人唔會介意多個紋身
我撚唔信狗隻肯咁大犧牲